netflix唔願多接拍日劇?

而家果d原創劇連日本都無乜人睇

唔試下季季搵一線明星拍小說,漫畫改篇劇集來同fuji,tbs競爭?
海外又有得直接睇

日本Netflix 啲原創走cult片路線多
又園子溫又AV
唔係個個岩睇

港劇好過啦,無撚曬

用日本vpn睇Netflix
TOP 10好多都係動畫